Princess Connect Re:dive [59] 要求唔多 想要泳黑泳爆泳媽泳真步似似花

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

另外 美食SER 250內公會收人
新LIHKG 1個位..

7/9機場更新 求求大家

上一個開post花心既人 最後要抽到300抽0彩保底返黎...

叫左你唔好咁花心架

新手留名

新po留名

嘻

出糧啦

邊黎瑪那升5把專武

仲有2億

得返5000

唔夠既開住30先
遲d仲有大把角要升

得美咲30 其他除左炸彈人都130了

日版我升左炸彈人
3v3最後個隊放升爆甜心隊

出新包又唔講幾時n2 不了

留名

得返3瑪那

其實而家係咪每個月都有n2?

係 固定月尾N2跟住H2 半年/1年就一次N3H3

最後個日前買實用到
留到十幾日

上個月已經刷埋13-3 剩係刷把武 唔課咁多體了

個個月都會開新圖

太多角要升

台服facebook都抽臭鼬水

我覺得官方玩呢d唔係咁好

背骨貓

迫害黑貓

想瘋狂考佢

老豆老母都係邪教徒

個公主包課到7又好似OK

想課到14

課到16好似都ok 10000石都係400蚊左右

睇留言就知sonet年中賺姆多

殺龍巴絲好似收左皮個會長都唔上

早兩個post佢係咁洗架喎

7天以上 個會好多都無上了

好彩仲未入暫時搵左個500內嘅會入左

真冇恆心

美食 新LIHKG 收人 1個位

咁快就59

每日背刺仇人 1/1

隻驚唔洗點課又有保底已經好過好多驚都棄

呢到仲有無其他心會收人

我1服的..幫你唔到

呢樣真

仇人打中甜心刀但後面2隊反殺
恥笑

你地咁多仇人
我兩邊都KEEP前百
最多都係我打人 人打番我
人打我 我又打番佢..大家都係1刀算

打3獲都打唔入
改名恥笑佢
之後俾人追殺

咁你又衰左D

咁你又衰d 人地已經冇閃退俾幣你仲恥笑人

打3獲都好過份

所以我而家唔夠打kill apps反而減少仇恨值

我都用緊呢招

我好記仇
以前同癲佬打左一個鐘
過左一排改名做「今日3萬石陪你打到底」
到而家仲間唔中刺我

我通常留一次record 輸第二次嘅話先kill

「今日3萬石陪你打到底」
有印象喺呢度見過呢個名
你改定條友改

果條友

近排瘋狂改名 摘低左老豆搵仔number

都好似幾好玩
不過好攰

唔好啦 日日刺我

原來我標題數少左隻泳朋

3獲算仁慈啦
我3v3有條友試過連續打我5獲過唔到，然後幾個鐘後又打我，將我打落嚟，明明我只係9x名都要咁搞 佢又唔係挖礦，只係純粹將我打落嚟
已經cap咗佢遊戲id 入仇人file
最仆街3v3重置完都要同條粉腸同區，真係屌撚星

最高俾同一條友連打過9次佢之後只要係我前面就會日日俾我狙擊

有時可能係條氣唔順, 或者試緊隊
不過都建議你an eye for an eye

我競技場抱住唔結仇去打，同一個人都唔會連續2日打，廢事俾佢覺得我針對佢
連續打兩次打唔贏就算 想和平啲 結果都係俾人恰

仆街日版3v3半日由4xx變左11xx

新lihkg 美食ser 收一位人士，會用line ，會戰會溝通唔撞刀，最好分數1億2以上，有齊大部份人權角最緊要係認真玩

得9700萬
仆街玩左成年都好似好廢咁

box 有乜，團內有高手教你出刀打多d

而家呢個入得一個月唔走住啦
同埋衰無水無瑪娜
角差下流 泳黑泳飯 聖千 萬眼 古雷雅 江戶M

乜撞到人打輸之後想試到個解法出黎先好過份架咩
解完仲針住嚟打嘅就真係仆街嚟

但我係9x名，佢10x名，佢打完我之後2 日都仲係9x
我唔相信8x 冇難解嘅隊伍囉
咁鐘意解隊正常就往上解上去

開個屌政府post頭真係咁難咩...

鍾意開咩關你撚事

依個逼人有意思咩

呢d咪仆街

已經準備好4萬5石等似似花

88000石都唔敢話自己Ready

泳媽都唔抽

D體真係用得好快

我全都要.jpg

唔係保底300抽咩

布丁出專武
pvp更難打
打極唔死

前面果D都要抽

抽7冠角算數 其他忍手

忍手點打會戰

泳媽唔抽點頂
當你泳月問人借

最緊要唔好鳩打

唔夠億二唔緊要
真係唔好鳩出刀

少一兩隻重要角傷係會少D
但鳩打會令本來高傷既打得少好多仲大影響

啱
本來二百幾萬嘅刀打得百幾萬真係谷鳩氣

我諗起有次出EZR自爆無左百幾萬傷

每日RE一次WOW
你自爆兩獲?

一次姐

有冇美食服前250偏休閒公會收人
8月打左1億4

Lihkg

泳月唔係有啲隊要兩隻一齊出咩

我當佢有普通啦
另一隊唔G佢點了

巴打我聽日先入到，岩岩退左

入左line谷先

唔知日服幾時調整boss等級

入左

見大家都po，我都po返張先

G

屌你屎忽

就快返身

佢改親都係出師表既內容黎

未死 仲玩緊
但個post d面孔好似唔同哂
呢幾個月都冇乜心情入打機post

大佬

純分享， 終於都中女帝

再次無曬石了
但係咪留返女神碎石來升其他角算？ （唔用來升女帝上5星）

五星女帝is a must

五星女帝啦女帝呢啲人權角 點都要升到五星 仲要冇得打碎 所以一定係用母豬石升

一訓醒見到俾人搭電梯跌左50名條友已入日日狙擊LIST

美咲防守勁唔勁

今個月戰隊有冇話有邊隻要練定先

不停刷活動

[新手]活動刷邊關

多香港人？

諗起我英隻鯊魚

兔兔ub 清後衛幾好用 扇子成日燒唔到

我可能仲新過你
打緊N-15

真 我每日都要重置一次先keep到前10

無用 試過 佢換隊係keep住換果晚為左幫戰隊隊員拎個第一名歷史獎勵 成班一齊圍住狂打佢

隊員互相3點卡位都冇咁黑人憎
自動轉換隊伍真係好撚黑人憎

如果有片/圖就好，email官方睇下會唔會做嘢

唔會啦 我戰隊有人問過話唔夠證據 如果你有佢用腳本既相就得

讀心神驚
岩岩好300抽中曬

pvp個機制係你幾時refresh到佢出嚟，佢嘅隊就係嗰個時間擺嘅隊
所以有人同時間f5就得

想問下美食連登公會有冇位

me2hard果幾關都打到
boss要3次先殺得死

我連hard都殺唔到

打多幾次堆屍流

上個月打幾分？

練得兩隊

1隊

sp二階點過 冇5星流夏同泳可

仲有冇人想入公會?

可能係手動呢

3個人 大概隔30秒左右入 3個都打唔同 想知佢點手動得咁快

真步 ~120 目標前百 重組中公會

入左等巴打carry

新lihkg 保250入唔入

我知 就係想入

有位呀

直接申請就得
有冇line?

咁多大佬要入

收唔收me

如果上面話齋大家同時f5都係唔同隊既話就肯定係腳本
但唔同時間f5既話 本身有儲存隊伍呢樣野 換位置5秒已經搞得掂雖然會禁到手痛

有冇分睇下

三刀要齊 同要報刀

申左 入左line

想請教下 安，真琴，萬勝忍邊隻母上5星先好d

假架D奶

佢想送幣俾你姐

今次夢境包同之前個d比抵唔抵買
睇d台仔好似好多人買

計返台仔啲人工 真係課哂成份糧養老婆

新手想問下 點樣組離玩住先

都係 我見好多台仔都幾重課

黑騎 真琴 香織 伊利亞 優花莉
試下隻驚啱唔玩先 啱玩幾十蚊已經有幾限靚ac

好啊唔該曬 想問下而家個pool抵唔抵抽

抽隻女帝返嚟or買過個ac
唔齊重要角玩落去只會辛苦自己
至於要有邊幾隻角就睇#1

點撚解過唔到22-14

Pvp向 應該萬忍5星/下流5星

萬忍5星

唔該iu巴 重置前自己實力上第一 重置後卡70幾

依家最好玩邊個SER先好

0課刷首抽(矛+女帝必要)
買首抽2服 多限幾十就有好玩好多

依家玩2服算唔算遲左? 2服見有10-13隻 3星 2.5-3皮石 3服就 6-8隻3星 1.9皮石 點選好

2服啲ac通常會齊料過3服嗰啲
睇下#1首抽推薦，邊個ac齊/多人權角就買邊個

3服輕鬆玩

安升得過?
輸出好似唔算重炮
但見佢有加速好似幾正

公會戰法隊固定角色，全體buff + 自身ub都唔差

有正月萬性限?

物隊正路唔會上佢?

有

D價分別 190 190 160 點睇? 仲有一皮石到

唔會
安係用來buff法隊

2,3多隻限都有用
1就普角智,望,真步有用
個人喜好2>3>1

無法dps角
咁唔升住了

對新手嚟講物隊應該最易上手
練好兩隊物/1物1法先

奶除左真步仲有乜好揀
定用返佢就得
btw兩隊可以一齊上場?

單補而家好少會用到真步，通常用酒鬼，不過要有專，群補有新年ue 美里
新手推圖用新年ue 矛 月月/女帝 望 黑騎 就得，包你推到最後

公會戰每日只可以出3隊，自己既角唔可以重複，呢幾個月通常都係2隊物+1隊法。
唔係一齊上場，只不過你要練起碼2隊物+1隊法，total 3隊去打公會戰
youtube睇下片就明

泳黑等多兩個月就復刻 到時再抽啦

2幾正咁

新年ue女帝夏娜已經夠過哂n h story

h story

真步有專遲d會勁 pvp要用佢 好似話企位後既補師得佢一隻

因為得真步唔會俾泳狗打到
其他補師都會俾泳狗秒

姐係有排先用到

我睇專武能力定望人評價都唔覺真步會番生喎
奶技循環太差同ub垃圾死症嚟

泳真步就聽過人講pvp有運就超勁

on9 外掛

想問下有冇 真步SER有冇戰隊收人 岩岩新玩

得佢一隻補師唔會俾泳狗打到

見到仲有115有償就抽返下
點知出咗貨

洗唔洗頒個獎俾你

似似花要幾多星先好

好似有個連登公會叫殺龍巴絲

唔係執左啦咩

人權角五星啦

Eruru升完後悔

七冠值得五星

可能要低星先好用

你唔打公會梗係

左邊3星右邊5星
但3階頂唔頂得住又一回事 等會戰後實測

松鼠專使唔使130?

即係公會兩隻都要有

唔駛,30就夠

點算外掛呀

係喎，你打贏但話佢贏

130好D...不過2線角 都冇乜所謂
果時PVP有用我升左

我覺得d心碎好似永遠唔夠用
除左公會角好多都淨係升30專

我連背骨貓都升左130專
幾後悔..好彩之後6星翻到身

升埋可可蘿同佩可

依加淨係拎嚟加buff比瞎弓秒美咲
同埋呢期sp咁啱我拎到嚟打mode2

背骨貓我一出就130專左我法隊齊角 早知唔升住 屌 晒鬼左我d心

巴打 羊 布丁 空花 眼球 香菜 有無好解法 我用緊果組得6成勝率左右

可以試下羊新年怜夏娜ezr媽媽

我嗰邊無人呢隊掛左出嚟等3點d人解比我睇
我自己諗就羊駝 深月 瞎弓 病弓 美咲拆

布丁空花毛二力萬布眼球
拆唔掂
所以我決定打不贏就加入

或者羊駝 純 姆咪 酒鬼 美咲

睇落好易拆

巴打你專登轉呢隊嚟試隊？

日服sp有冇隊可以抄考下？

見到d唔識拆嘅隊就自己放出嚟等人教

記得mode2唔好auto

7日體力
好似好抵

點買佢個7日體力包見唔到有

要104lv以下先有

抵到爆 不過得新手先買到

thx

買左了
狂刷活動

原來下面有個條件

28蚊 3500體

真步 ser 有冇會收人？
玩左差唔多一個月 85lv

台版係咪好多人棄驚競技場好似靜左好多冇咩人打

去晒打MH

打唔上去喎

11h

真步~120 目標前百收人 基本收生為9000萬分
唔夠分box 唔差都可以收
最緊要出齊三刀。會練pve角
依家有四五個巴打係到

想JOHN但要退會先

你唔係幾高練度咩

黎緊9月戰隊有冇話有邊隻要練定先？法隊？

八歲 ezr 基本 ezr一定要滿專

主力法隊鏡華(4/5),泳黑(5),安(4),中二(5),EZR(5)
中二冇專可以唔練住

仲有美里

美里練都冇練過

冇美里有時新春ue都可以 但爆死率會高小小

岩岩新玩可以入?

美里加爆擊 同要保ezr

太新應該未必收得 要有返一定練度

如果個box ok可以幫你問下

仲要收多三個呀

新怜 予依 專忍 專莫妮 專吉

幻想陣

咁唯有襯呢排升下有冇話要上幾多星 定keep住2星ok?

呢隻驚所有角最少都要3星，美里拎得上場既話好多人都係五星滿專

呢度既會收得咁高練度既

唔算高掛

7日體力包係限一次定無限續？無限續嘅話即刻買先

真步9000萬分炸喎唔課金都有啦

呢度唔少巴打玩幾個月已經打到億幾啦

依家正常打冇課玩家有1e 2/3好正常

禾年幾刀矛

近排個pvp癲佬唔同我互打 失去左靈魂

珍好多仇人都去到好後了

幾時有池

台服呢

媽媽要10月中

泳黑泳飯有未

泳黑有了
泳飯要抽?

卡面T0有愛就抽 除左PVP唔算強

新手岩岩開始玩
隻game好痴線
動畫靚仲要唔係hea整幾套就算 係超多動畫睇
戰鬥流暢
同女女啲互動又正
第一日玩就課左
仲要有個四格漫畫睇

法國泳飯都幾硬好想抽黎擺pvp

大奶奶

我嗰邊復興過一陣泳飯守隊 美咲專咗之後又收番皮

泳飯隊無放加速,隨時未出ub已收皮

暫時要抽雷姆泳媽泳月同似似花

抽電姆?

好雷姆 不抽嗎

本來都想抽黎同拉姆夾下
但見到之後堆限
抽..抽每日有償50石囉

雷姆 每日50
EMT 抽爆

G ALL G

其實泳爆幾好用
隻王aoe又高lv可以用佢
pvp2下ub拆空花

勁唔過病弓幾多 不了

一入驚1v1跌到80幾 有冇咁大仇口

空花同布丁前後上專之後, 隻毒弓愈來愈多時間要拎出黎用

原本幾多

30幾定20幾

俾人針?放咩隊

夏娜 草泥馬個啲隊 不過呢排俾人掃得好既 而定轉左隊了

活動hard大約要幾LV過到
依家55LV

今次hard 應該幾易過？

最力隊得
望 矛依 女帝 姐姐 優花梨
隻boss成日幾刀斬死左我隻 矛依
諗住升另一隻坦頂下

我50lv
要打2次
唔知幾多level先可以1 take過

呢隊好似會俾夏娜隊切菜咁切

好想有得用卷刷

你租人地隻坦咪得

sor 腦抽筋 當我無講

競技場靜到 係咪未搵到隊點破啲煩膠隊
自從最近一批專武裝咗之後個排名無大升大跌

有d隊冇特定角解唔到 但攻略網一出解陣就會連跌幾十名

我覺得依加進攻太強勢就真

冇蘿蔔霸斷劍 好辛苦

有美美之後每日盲打都差唔多4W1L

3星而家先努力追緊

到你追到嗰陣又有下一隻霸斷劍
我到而家都未練香菜弓，有啲隊真係破唔到

btw 有冇人知美美應該滿專先定5星先

好似3星開專 之後5星左先再升專 唔知有冇錯

係

夢境包你地買到step幾?

美美真係後排殺手成日會屌到後排法師仲要秒殺完全唔知咩事對面後排就死哂

諗住等掉落加倍先買 我諗買到16

問得嘅應該都係夠心碎唔夠角色碎啦
我係你就直接拉滿專爽陣先

兔仔本身其實算幾硬下，暫時用落好少殘血反贏嘅情況
多數都係撞錯隊比人秒嘅多

萬聖忍（坦）

對面專武黑貓應該炸死左

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

但今期個活動今個星期完 已知今個星期上唔到50lv 應唔應該打

升唔到就打左先 活動有exp加倍

咁想問下 如果再升高啲個rank 會唔會有機會跌紫裝

唔會 最多跌金

N2 !

小小甜心復刻係咪冇特別野要打

有免仔碎 未專滿既就要刷

炸彈人既碎

推到22-14開始打唔過 (金邊既角全rank10)
想問下係咪應該全隊rank 11以上+lv90+先過到
打算升埋マコト上4星減物防試下硬車過試下
現時有升既戰力(金邊既角全rank10)

13/14 cp值最高

14先岩 睇錯左

補師得真步？千歌補可能仲好 又或者泳真步車埋去

主線用小望坦好過布丁坦 佢有嘲諷冇咁易打到中衛 地城幣快d升上5星專先

奶剩係有升 チカ/マホ/エミリア
就試埋泳マホ先

又出中秋福袋

邊度有寫見唔到

原來巴打都有玩

可能係睇巴哈個post？如果係嘅話果個好似上年

之前俾frd拖落坑
去到RE:0 先正式長玩返
\E.M.T/

每日樂趣+1

(；一_一)

今年200萬不是夢

PJJC 重置完好多呢D 玻璃心傻鳩

可能之前未重置係D 新手和平區做開大佬
依家分配左去同pjjc 一區果堆痴線佬一區

陣又擺得廢， 攻又打好多場先贏， 唯有靠打字兇下人

呢種人每日3點準時刺鳩佢就岩
係勁既就唔洗講野都冇人想攻你啦

想問下ios刷首抽係唔係要重新下載黎刷

買account 標準答案

唔好好似我咁刷首抽
比少少錢買ac唔駛痛苦

日版冇得買首抽 最多得石頭帳 唔係都想玩多個日版

歐洲就得
好似我咁

冇留意日期
以為真係會出

下次江戶池又唔洗抽，
連續3個池唔抽有啲空虛

遲下你十一連限唔駛驚

我都冇買 冇ezr冇流夏

唔抽舊泳裝都仲有七連限等緊我
希望搜內送多啲免費10連

未驚過利串唔係我

女帝出嗰陣淨係買左個多石ac喺度抽
後悔冇買到泳黑泳飯ac

究竟我係咪同佢玩同一隻game

寶石多撚過我啲瑪那

Sonet發大財

前幾個week 1.5year 日Fes限PU ,新ＡＣ有1ｘ次10連仲有毎日10連free
成功拉多一個frd落坑
而家唔知新ＡＣ有幾抽

一個大課長都夠養起SONET了

重新練過不了

條友唔用石淨儲

有償石

你睇下佢免費石點儲到咁多

公主奇幻包

台版叫好易打喇,日版訓個教由前十掉到去100名都得

架仔真係好勤力推人

日server啲人痴線架
前日上到4xx ,7:00am起身挿到9xx,set定alarm 準時5:00am reset推人

日本都有得買首抽WO

有冇真步ser 頭200公會收人

一個泳黑都唔見有 二手進度帳就有

亞里山應該5星先定130先?

130

唔咩用 其實唔使升

拎去打美咲

邊隊美咲要阿里拆

PVP最近唔錯

萬美先岩

我香菜加病弓都取代到

見人用亞里沙係入場即秒美咲再秒老師加撚線

唔係你黎？ 咁我應該點講

快啲出
秒速5星

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

課下呢個賀佢老母

返1030放1230

台仔放假炸左個ser?
係咁斷

放4 典

3點半

我audit狗平日12個鐘七天工作
今日就放過我啦

新手打唔過活動H
依家係要刷N2
定係刷活動升主角EXP?

刷N2呢個活動沒活動角碎片刷唔刷都得

放4但Now OT了

仲ot緊

12章隻刀手好撚煩

18 果d 煙霧彈怪仲煩

近戰dps比佢一串3

致盲佢會miss

個夢境包課到14要幾錢

6舊幾

想買個真步首抽玩有冇話一定要有邊幾隻三星？

女帝夏娜新年ue必要

Po頭個幾隻就盡揀

Thx 我望望先

咁都可以接受 唔算太貴

邊隻係夏娜？矛依未？
仲有新年ue即新年優衣？

Thx bro

OxO
xOO
xO
btw交叉日版出左台版未出

唔太肯定 咁樣岩唔岩？

即係有五隻就夠？

上面充電同下面初音都唔使

仲有冇漏？

冇 但應該搵唔齊全5 有就梗係9沖

真係無齊晒六隻
巴打講邊五隻？

有冇邊隻無咁必要？ 真係無齊晒既

泳凱留就快復刻但呢隻又一定要抽
或者情姐可以等下 前排公會先用到 到時未棄坑差唔多復刻

即係情人靜流？

Thx 咁我㨂另四隻加一堆ssr玩下先

呢兩個點睇

點解會tick左伊緖 小望同空花
小望唔使抽可以換出黎 伊緒空花常駐又係冇咩用

一係tick埋真琴同純 呢兩隻都好有用

條j tick既
咁我跟巴打上面個組搵搵

無真琴 咁樣。?

安同伊莉亞唔一定跟我 我個人喜好姐 同埋使用率高
你llc既可以唔要伊莉亞揀鏡華架 有both就最好唔

屌 攪左一輪無香港付款

可以pps喎

唔得

第二間

想問下買號既話最基本要有邊幾隻

女帝夏娜新年ue
Po頭個幾隻盡有

有無邊度有得睇建議邊隻升rank好？
好怕升錯

利申：台版一堆8-9rank角的新手

唔該晒
咁睇應該rank11前都唔駛點顧慮

日版撚表示乜都唔理，升到最高就岩

emt升左5星未

唔升八婆

八婆>>>G

想問下依幾個邊個抵買

經典01果個1200t抵唔抵買？

咪又係淘寶2手 仲要貴左

泳黑之後復刻 我寧願簡情姊

咁快驗血統

真係寧願情姐 如果泳黑pool抽返300抽 中間歪到泳飯都抵 我之前情姐個陣冇保底 抽多左好多

勁好笑平時pvp都與世無爭 通常用一隻打人做日任算 點知上次打我7次果條大陸哩 冇啦啦比人打左落嚟 本身佢4名 比5名打 之後改名屌人做乜打佢 然後兩條友係度打嚟打去 心諗 好心啦差一名 仲要成日叫人唔好打佢 自己就係咁打人

競技場好多痴線佬 我都係keep50名左右算

冇理過呢班痴線佬 夠鐘就打 唔想比人打就唔好係前面 去15000名最安全

美食SER 休閒前500公會招4個朋友...(最好8月公會戰有1億輸出)

美食SER 休閒前500公會招4個朋友...(最好8月公會戰有1億輸出)
推呀

我已經有呃爾妮諾現象
不停聽到妮諾把聲

就快有得抽 ub演出投票第一 唔打得都睇得

SYOUGUN！

3V3一日冇人打了排17咋係咪棄哂了

你就好 我呢度日日俾人打4,5次

想俾人打牙

[img][/img]

一日俾人打十幾次乃家常便飯

想問下pvp 對面用 望 夏娜 充電 萬聖忍 深月 應該點拆

台版我都見過呢啲佢狂打我 我緊係打返佢 一打返佢就改名喪屌做乜打佢/要攞結算果啲 之後後尾我寧願排佢後面算 勁煩

on9競技場唔打得玩春呀

前面咁多人唔打，針住一個人嚟打咁又係為乜春
我係咪要多謝埋佢送幣比我?

一向都唔理名,打得入就打
打返咪打返

不嬲台版都係成班玻璃仔
btw日版3隻出桐谷華先
pass

正到

常駐

想問下我而家係唔係主要升3星果幾隻黎推圖先

條腿

好正雙馬尾 腿

屌 唔記得打曬d boss券

大脾

台版又要等半年 搵本本丁住先

有新女女

個碼打得唔夠長變左斷J

女帝 矛衣未 黑騎 真琴升RANK&升星
UE升RANK唔升星
妮諾pvp角唔駛升住

咁係唔係要用女神的秘石換碎片升星

限定角先用女神石買碎先 建議優先升矛上5星 其他角hard圖有得刷碎
另外地城幣主力換望上5星先

即係我而家可以用女神石換左矛碎先？
望我未有 可以用地城幣換碎合出黎？
唔該絲打解答

提醒番
3星升4星要 400女神石
4星再升5星 要 750女神石
3星直升5星一共要 1150女神石

我得859

慢慢 抽幾個池就有幾千粒

咁我而家建唔建議用女神石換女帝同矛上4星先

集中升一隻先 4星兩隻都用唔到 5星公會可以借一隻

好 咁我換矛先 唔該絲打

有無美食休閒公會推薦? 戰力只有 53 萬，入唔入到 1000 名以內既公會?

美食難小小

睇分既

睇分同睇box

日版推到24-14
望下啲clear party參考下、連續3個3星party睇reply都係全滅
即刻report哂

新手問、 地下城幣已升完 望 後, 下一隻係咪用來升真步？ （定用來點用好？）

酒鬼

竟然係咁
重等我見真步3星，之後一路升佢、佢已rank 11

隻酒鬼我得Lv 1

不過酒鬼要上專先勁 公會戰都會用到
另外美里空花都要升 一個競技場 一個pvp 上面講既都要專滿

冇資源既空花可以唔滿 始終隻驚公會角>pvp角

我台伏都係見係咁
reported
但係點做改到輸都變羸

競技場同pvp有分别咲
btw美里唔算一定要滿嘅

似係用修改cheat過
但係reply冇受cheat影響、
會照record成段冇cheat效果既戰鬥

a) replay得auto，佢手動過
b) 開外掛，聽人講有一拳超人同加攻加防嗰d

紅豆巴記得你之前都係kr難民

散仔黎姐

講錯公會同PVP
美里專武加TP輕減同TP回復兩個超重要 所以我升滿

你係咪記錯野美里專係加雙防同回復up

係喎

忍專定美里專重要 唔夠mana

忍 不過兩隻都算係開左就ok嘅type

個人perfer係忍專>美里專>忍130咁

下期要升一堆140

3v3個癲佬 日日打我第6、7次先贏

點解佢唔kill app,認真咁柒我一定kill app等對方睇唔到

肯送下幣 良心玩家嚟

日版改完之後kill app要等10分鐘

食石就冇分別啦 除非改埋比人打果個無敵時間變10分鐘就話姐
不過咁又好易比人互卡位

競技場幣係咪all in 莫妮卡

日版改左做如果你禁開左某個人嚟打嘅話
除非打完，唔係嘅話10分鐘內你都搵唔番同一個人嚟打

btw好似見過人話無左比人打嗰分半鐘無敵時間，唔知係咪真

幾時改？連埋f5限時果次？

真

sonet我屌你老母 又連開兩張圖

今次真係要炎上，屌佢老味
啲裝由R12-4同R12-5變做R13-4 vs R13-3
即係一個角色要打5件

之前有片睇人買足70次有成千場探索

玩撚猿
月初拎錯左月包出黎

On9課左夢境包 用哂啲體

大師商店

$onet發大財 瘋狂追進度

打三十幾場得六場跌裝 有冇咁撚低

想賣ac

補link

痴線
連開 堆體力同瑪那根本跟唔上

棄驚未

台版有冇得咁玩同埋係日日都有咁多次?

睇到了自膠

應該係得果一日

而家驚真係冇re0姐 雖然冇話想抽 但睇得出sonet有冇心代理

呢樣真
唔係抽唔抽卡既問題

每日都dum 6000石買mana咪每日都有

好唔抵屌 石用嚟回體抽野仲好啦 mana呢啲寧願慢慢儲好過

我淨係覺得sonet 搞遊戲改版條友個腦裝屎
明明跟日版排程就得，係要自己亂改比人屌

一開開130 點撚追

平常心追 差1/2個lv應該唔影響條軸掛

睇心情開新圖
鐘意就唔開 然後就連續兩個月開兩張
逼人買禮包就叻 日版幾個一周年就有既功能到依家都未有

平心講除咗轉蛋動畫之外嘅功能更新都係有早無遲嘅
但新圖時程亂鳩嚟真係好弱智

開左6星之後開始跟唔上
3隻主角都未5星

黑貓有得換架嘛

5星都未上就真係講唔通

最正係腿呀

台版等撚死人了

腿俾你
我要珍寶珠
\Super!/

Eruru真係隻隻都抽

d人講話呢次連開可能係因為無re0

解放動畫好正 想俾佢奶

ub20連擊

迫尻人課金回體。。。

休閒公會慢慢玩算了前排公會就頭痕了

快還要更快

我公會話每日最少12管計過數每日18就可以開戰前滿lv 但太貴 所以每日12

我9管算

整好隊完整法隊
等公會戰拎出黎玩

我考慮9管+買到step 15
番屋企計下數再睇下要咸魚定狗衝

好mk

借個位幫朋友放ac

台版 美食服
女神石 1517顆
鑽石 14萬6千顆
角色抽卷 107張
9000萬瑪納
124滿等
33個角色專武
意pm

哇 個ac望落應該歐洲人要有既都有晒都仲有14萬石

好正

大約放幾多

朋友表示 5.5K-6K左右
有意請EMAIL, peterpen3344@gmail.com
直接與賣家聯絡, 謝謝

有無人知An嘅step15幾錢

六百幾到

淨係step15嘅單價
我想睇用唔用到呢張嘢

369

$onet食撚屎啦

佢貴幾蚊我就會買到16，依加買到13算

原來等級同日版同期一樣130 咁點解台版會特別趕
記得只係一次冇開新圖 但下個月已經連開兩張追返 今個月再追先持平

條mk妹忍唔到手去抽
明明上次香菜都忍到

歐洲人又幾抽中

40

因為偵探活動同巴哈活動早左出 理論上係快左一個月

sonet搞到時間好亂 見ptt人講話而家只差公會戰慢一個月 遲下會唔會一個月兩次會戰

跟卡池計咪係但正常都係睇公會戰啦
日版金牛座先127
依加台版130又無得齋抄作業喇

咁正

之前開少左圖 依家開多左圖 我覺得搜內係特登

新關掉率咁撚閪
嘩屌你老母仲特登分開晒D攻擊裝係3關

7月開少 8月開番多我就覺得係意外嚟
今個月又開多就肯鳩定係忽上腦想掠水

原來mk妹真名叫花子

開多追進度賣佢d禮包我反而覺得正路
開少真係唔知做乜鳩 倒自己米 d金賞包補給包既體全部蟹晒

1⇒0 100x100bb.jpg ドラゴンクエストウォーク
(SQUARE EN...)
2▲4 100x100bb.jpg パズル＆ドラゴンズ
(GungHo On...)
3▲36 100x100bb.jpg プリンセスコネクト！Re：Dive
(Cygames, ...)

常駐都咁勁 日本仔果然都係睇卡面唔睇強度

Princess connect X
Princess colle O
我全都要.jpg

唔知台伏到時有冇呢D動畫

買到邊個step最抵

聽講要買到13

我買埋14

好想屌

4點就要刷全角2把武 一件飾

想問下今日up果3隻係唔係要抽隻鏡華

唔係 常駐等歪 唔好抽

流夏我都係常駐等歪...但到宜家都...

打到夠碎都未中

仲要下個月先有得刷

仲以為你個ACC係全婆俠

話左有up唔抽等幾時

Strong hold到泳裝抽爆佢

有無 真步公會收人

110/120左右得唔得 目標頭百

得啊

Line :erinlee7968 send box 同分

接手果時無泳飯流夏同春拳
宜家愈差愈多了

無鏡華值唔值all in定留力下個pool

唔值 法隊人開始多

咁再等下期

泳裝ub=海嘯

泳裝八歲一定fbi
暴動都似

仲有玩
留名

肯出坐番幾個月都制this way fbi

佢話要幾千萬傷
我唔知夠唔夠

有得睇上個月幾傷
個人頁面>個人資料製作

你個box 打唔到咩 正常打齊應該有一億分喎

唔想再課比sonet了

你大佬唔課都夠玩

睇到了

未試過過億囉
可能我唔識放啲角

香菜+8歲就快成為拆隊標配

魅魔萬美炮幾好用

呢兩隻真係幾惡心

3V3拎黎盲打多數都過到

係咪應該留r12好過r13 4件裝

ue推圖真好用

新エンディング曲 ED

FOR公會戰優先升邊幾隻好

矛 狗 惠 忍 中二 安 病弓 泳黑 鏡華

月月同女帝留R11?
矛R12-6定R13-4好

上面提既全部13
朋同女帝可11/13

上一代既歌黎

想請教台版而家復刻個活動，洗唔洗刷美美同楔碎片

想賣個成品ac 8k 9隻角3星外 其他全部5星 仲有4萬9石可以應付下期天井 同有5千7瑪那
有冇人有興趣收？

公子ac有咁值錢咩

公主夢境包14 258蚊 500粒女神石，
抵唔抵買？

3服係咪好荒蕪

計過好似同母豬石月卡差唔多
不過唔洗慢慢等30日..直接拎..我買左

得75rank 露娜塔係咪應該用推圖隊 打得幾多得幾多就算

想問下有冇公主連結R iOS 嘅WhatsApp stickers ?

長打長有 推唔到咪下次推

今日收工6點3班船。灣仔去tst方向
見到有巴打玩公主
有無人認頭

Sor咁都俾你見到

感謝巴打

咁我再諗諗先
啲裝備刷唔撚完

呢個蘿莉pool抽唔抽好
定等泳裝

唔抽 等限定歪

更新先有人開game

唔知仲打唔打vh,話唔埋遲下第2專武強化2技又要用

有冇人已經130左
而家先127 感覺公會戰會升唔切

128
應該升唔切130

乜野事比盡佢22號開會戰
你2日升1lv都嚟得切啦

個個30管？

Gun吾到了

一日升左4LV同我講升唔切

驚佢星期六就開

91lv推完27-14normal
打埋hard以後就要等送石/event先有石
見有人115lv就有吃貨6星、夠打very hard咩？

岩岩先升爆rank12
咁快又要再升

母豬石解決到既問題就唔係問題

剛剛無聊試下用呢隊就過咗
44花r13 其他r11
仲以為會好惡打

想問下每日hard刷碎 有咩係每日必刷

吉搭 病嬌 病弓 忍 Ezr 八歲

智 黑騎 亞里沙 8歲 伊莉亞 忍 怜 可可蘿

All

未5星果D

下面個個如果出應該隻game會俾封

泳裝8歲

出仲唔抽爆

本來刷一件都有心機，
而家搞到要刷2件，即刻冇乜心機刷
仲要個掉落率極低

呢個真 而家咁多隻都要刷多件 完全唔夠體

忙過閪 古戰 金閃 公子又就快會戰

出聖誕裝都唔錯

同熊錘好似喎咁 都係泳裝

引你買金賞

冇買

買左夢境包買到14

買到14總共要幾多銀

700內

如果出兩張圖但N3 都冇咁嬲，
N2出兩張真係未俾人屌過

真 屌你老母上個月開2張一定冇人會屌 而家體就用撚晒 又得n2 明局人買金賞

金賞淨係買到14，後面果啲好貴
搜內迫人課金

正確D講係刷3件 12-6 + 13-4

上個月一樣屌到化

如果依加先開始刷嘅話怜應該無機會用了

pvp向嘅話 羊駝 美咲 兔仔都必刷
考慮埋6星嘅話佩可都ok

探索又兩倍

心碎兩倍去咗邊

心碎好耐先出一次2倍

唔係一個月一次咩

好似唔係

望翻日服就應該係每個月都有
我望$onet生生性性疊番h雙或者其他野就算

日服夠鐘就出理得你活動定n2

好想抽江戶妮諾

忍埋呢個pool之後就會見到曙光
9/11連限

越來越多灰格

抽啦

常規都未中哂 仲有ezr 夏流

抽新角池
出loading中伏機會大增

大家會唔會買探索次數

買 唔會夠用

想等到探索3倍 但唔知要幾耐
同埋一次買到底係咪最抵 定每日10次咁樣

我月卡 唔洗煩
幾十蚊是但啦

我講緊買瑪那送探索次數個個
表達得差

果個出左啦咩
之前見日版買6000石有億幾MANA
我都應該會買

就咁望應該係買完30次就停嘅cp値最高

瑪娜計算表格:

懶人包:探索加倍時買20次最划算，探索包已不划算，可以不買了。

下次江戶妮諾池有3星必中，
常駐角缺3個 (龍女，江戶空花同妮諾) 情況下抵唔抵抽？

想考

仲諗住一齊過買晒
之前睇聶寶好爽

佢啲次數係咪要即日用

係 唔可以儲

想問下係唔係唔洗每個rank既裝都升
我用左一陣又升rank 咁樣係唔係好浪費瑪那

到rank11先升裝啦

但係我而家淨係升緊5隻主力 會唔會頂唔到去rank11

去到卡關先再算

當面屌la

真步戰隊收人 八月130 今個月目標頭百 缺一定二 大概收九千萬分左右

有意聯絡會長 erinlee7968

Line: erinlee7968
已經有四五個巴打

好耐冇上線 日服有咩抽

種崎 暫時睇落路勁 常駐角可以pass
但我到時一定抽爆 隻脾好好丁

Mk妹好撚正

台版啱啱回鍋
打Hard 22-3打極都過唔到
無矛依未是否原罪

我係破曉玩左個幾星期 課左月卡同埋新手體力包 而家係pvp大概卡住係400名 仲有340女神石同埋46000石 而家咁樣有無機會睇下練邊隻四星衝一下個pvp同埋想問下之後係咪等泳裝抽曬佢？

3服都唔買個有女帝既ac

Btw 泳黑 泳咲戀同之後既似似花都必抽

如果得340女神石倒不如留番佢用嚟升之後嘅泳黑貓好過

好耐之前玩左一排美食殿堂就棄左 都唔係好知邊隻勁 所以首抽抽到純就開波

好啊 唔該大佬 我仲以為升純去四星會好啲 同埋其實想問下個夢境資源包抵唔抵課 好鬼複雜

泳黑泳咲戀好鬼狗 分開兩個pool抽 抽死人咩

分開先好，獨立pick up 0.7%
放埋一齊0.35%+0.35%

合pool先伏喎 你睇泳裝復刻幾多人屌

340女神石唔夠3星升4星
3星升4星要400粒，4星再升5星要750粒，所以3星直升5星一共要 1150女神石，建議你繼續儲吓，唔好亂用住。

夢境資源包我覺得都抵課嘅，當然如果你本身無課就keep住唔好課啦，課金只有一次同無限次
但如果你會課金嘅，買到13都okay，14就缺女神石先買，唔缺可以唔買住(因為佢同 女神石月卡cp值差唔多)。

原來係咁樣計。。學到野了 本來諗住抽到補底 怕唔中

好啊唔該曬 我都係留下手好啲 自從一課左月卡同體力包就一路心思思想再課多啲啲同埋見佢夢境包課到30都幾拿脷下 而家玩到有啲心急 為左想早啲衝個pvp第一拎左啲石佢

提醒番夢境資源包淨係去到聽日下午4點，要買就要快手
同埋 1v1 3v3 競技場好似每半年就會重置一次(？)

3v3前排先重置完，你唔介意其實可以等重置前先挖石，重置前有時會有大佬放電梯(姐係防守隊只擺一隻角色等你地容易打佢)俾後面嘅玩家挖石，當然你果區有冇呢種大佬就睇彩數

有冇大佬有RANK13推薦表 休閒玩家追唔晒POST

但泳凱同泳媽唔同pool
個0.35%同另一個0.7%分開 仲難抽哂

反正都會抽到中幾多%都冇分別

唔使急, 反正之後so-net實會再賣呢D禮包
台版冇野多,禮包就最多

推

而家先103k
唔夠抽

原來係咁咁都好啲 如果重置左但我一早已經係前幾百名佢都會比翻幾萬名至幾百名啲石我？ 定係要重打

咁又係多啲mon post睇下你地課咩我跟課

一陣有無人抽大江戶妮諾

一抽入魂

等收工就抽到出為止

呢隻都抽到有咁豪爽

歪左古蕾亞

必中3星 抽唔抽好

多常駐3星灰格既可以博
少既多數出女神石
自己諗

唔中
利申一抽

必中 中左莫妮卡

抽完必中 95粒女神石
繼續等下個pool

+1

連限我黎啦

新手抽必中

唔計必得0彩

好興奮睇到台服連限

你地完左連限又到日服連限

伏

50止蝕

樓上抽左210

70抽爆死了

呢隻係咪必抽？

驚頂唔到之後d 限

大佬先抽 我呢D非洲人只抽限定

常駐自己諗啦

我聖千同萬美都Skip左

又話期間限定

期間限定UP 過左入常駐池普通機率

由0.7變0.078

呢個我都唔係好識解釋，
有冇其他大佬幫幫手

唔好亂抽啦，除非你係前排公會，如果唔係呢隻唔洗抽，等歪算
後面11隻連限，如果冇Re0 都有9隻

Re0=Rubbish
有愛唔計

好，而家有40000石strong hold 住先

我而家十萬都驚唔夠頂

要補返d月轉蛋了

江戶妮諾pvp有冇用有既都想抽

pvp冇 今次公會戰1,2階有機會用到

做咩咁博

其實泳月出之前佢都應該上到場

睇佢ub都回本

U幾多抽中最尾

210
即刻拉滿

3萬幾石

5星先埋重點

.gun

妮諾必抽?
利申：無課

no

Thank you

你200抽得都會夠石母5

HI

好耐無見啦紅豆巴

呢到竟然遇到

好後悔遲咗成年先入台服坑

巴打差好多隻乜

遲有遲好 好多限角買首抽平好多
同埋隻驚慢慢玩 太早封頂好快悶 而家我hard碎已經得智未刷完

我有好認真睇哂第1頁
想問下係咪可以理解做大部分老屎忽都係日服 / 美食
後少少加入既人就多數都真步?

係 而家多數真步
破曉就最新但好少人 想搵巴打公會難d

通常二 三服
二服好處就係多有限角既首抽ac買 練度低少少
三服就零壓力。不過冇是人

咁去2服開AC玩下先
我睇片見人有隻講野一半英文一半日文既忍者好正

3服pvp易玩

湯丸巴

夫人巴

我係之前kr跟你刷龍個Cheuk
記唔記得我

KR刷龍記得
但你係咪改過LIHKG名

係呀

唔怪得，因為完全無印象
BTW公主真係好好玩
好過KR多多聲

我都係俾d女吸引黎玩
前幾日先入坑 而家仲摸索緊

啲蘿好正
有無買首抽先

有買呀
但係我玩到而家唔知應該點
係唔係應該主升5隻去推圖 之後先慢慢升其他去組唔同隊

妮諾係幾cute 而家pick up緊呢個係江戶版，本身個pool入面仲有隻普通版
不過兩個版本都係常駐角，正常人都係抽限定既時候順便歪返嚟
台版下個pool開始9or11連限，應該會抽到年尾
新手要諗下啲石要扔去邊個pool度

新手呢堆角起手ok嗎？

係，因為開頭你升得多都無用

買首抽你會易玩好多如果諗長玩

手足有冇平平地既首抽推介？

50蚊樓下到

呢間睇下 你平既少限就揀破曉真步服都冇所謂
基本女帝，矛衣未要有 之後多小小錢可以揀埋新年優衣同泳凱留
推圖就新年優神角 打公會戰同想考就泳凱

想長玩就使多少少買個多限啦 同埋要有月月 而家慳少少 第日想要就抽多多架啦

買左呢個acc玩下

嗯 打機既野 開心就好

玩下先囉 但要長玩就真係買個靚就好
佢井一角45000石=差唔多4000蚊

4萬石
9連限

每日買多11次探索都完全唔夠用

10次先多1次搜索 要20次先有用喎可以多10次搜索

我係20次呀16次加埋先得800幾萬一日

幾時可以抽呀，唔夠母豬石升角

過埋呢個池

買周年包咪得 3000差唔多夠井兩隻

聶寶連井兩個江戶池瞬間蒸發90000石

江戶空花做到主坦?
上魔隊好似幾好

前排公會為多小小傷害真係做得出

10萬石抽限

黎緊就係惡夢既開始

日服都就快萬聖 聖誕 新年 情人

歐洲人

歐洲人唔會冇泳黑

唔要臭貓

邊度臭

呢隻就臭

屌你老母

勁唔勁佢都抽架啦 仲要台日兩邊抽曬
不過佢日版好歐 台版就做非洲人

屌你

電母晚晚都訓我隔離

2服有冇公會收新手

代答標準答案：姆咪 未r13 5星
不了

玩左成個月一直未過蒼海孤塔
直至今日先發現布丁原來可以同隻Boss瘋狂隻揪

珍 隔離po都聞到

專武飯糰都好似磨得死

布丁好似唔多穩 而且個傷好難睇

都係睇有幾新 啱啱收滿左人

專武美美一刀收伊利亞皮

頭先主力隊打淨30萬
之後瘋狂1V1 3倍速 6秒比佢打中就RE 穩如鐵

pvp防守仲用伊莉亞算唔算送分

好想sonet而家講有冇Re0 合作活動
冇嘅話又失望，有嘅又怕抽唔到
連續咁多限角，真係迫人退坑

白貓都好似冇所以不嬲唔太樂觀

1on1要打幾耐

台版白貓所有合作活動係咪都冇？
如果係咁真係機會不大

五星70專13-4都單挑唔到喎

想問下有無升R懶人包

hi, 想問想入坑會建議日定台?
對台服既感覺係總係會好易執粒, 其實係咪多餘既擔心

執粒就唔會 有未來視又多禮包福利仲多過日版 sonet應該仲賺過cy
但就可能合作活動會冇 好似黎緊既re0唔知有冇 同埋追日版進度搞到排程亂晒

無限感謝

呢樣就真係考搜內功力
如果有既話理論上應該都會有d宣傳攻勢會比平時早幾日出
愈遲都未有消息即係機會愈細

btw 之前解包都有解到re0資料出黎

布丁單挑唔多關練度事
係睇個無敵擋唔擋得哂臨尾個落雷

sor以為你話ex2

之前搜內先講過台版福利不會比日版少，
希望佢真係做到

完全唔知解包有解到Re0資源

剩係1週年送咗兩次15日10連已經好福利過日版
再之前啲免費10連疊中既pool又好過日版

日服又開多日fes 之前既pt仲有得繼承
好似係似似花池最後一日ser爆炸決定重開

正、可以追1pack井埋クリスティーナ齊fes限

想問下用掃蕩卷同親手打除左拎唔到絆同角色經驗之外仲有咩分別
打錢同打經果兩關係咪可以照用卷

冇分別 經驗計體力損耗 所以隻驚好休閒 一日開幾分鐘就掃完

十分鐘打完 一日刷兩件裝 養身到

屌聽日戰隊戰又要煩